### 【禁闻】7月5日维权动态
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年07月06日讯】下面我们来关注一下中国大陆各地民众维权的情况。
  <br/>
  河南焦作
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/维权人士.htm">
   维权人士
  </span>
  李玉凤北京被抓
  <br/>
  河南焦作
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/维权人士.htm">
   维权人士
  </span>
  李玉凤，7月5号到北京最高法院申诉冤情后，在木樨园被一群不明身份的黑衣人强行拖到车里戴上背铐抓走。李玉凤此前遭遇了四年冤狱，今年2月刚刚获释。
 </p>
 <p>
  阳逻民众反建
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/垃圾焚烧厂.htm">
   垃圾焚烧厂
  </span>
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/抗议.htm">
   抗议
  </span>
  活动继续
  <br/>
  湖北武汉阳逻市民反对政府在当地修建垃圾焚烧发电厂的
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/抗议.htm">
   抗议
  </span>
  活动已经持续一周，4号晚间仍然有数千人上街，抗议者高喊“还我绿水青山”等口号，官方则出动大批防暴警察戒备，有民众被抓走。
 </p>
 <p>
  盐城宏源房地产公司欠薪 工人抗议
  <br/>
  江苏盐城市大丰区宏源房地产开发公司拖欠农民工工资多年，工人通过法院起诉，等待了6年，指望可以拿到属于自己的血汗钱，但最近靖江市与盐城市官员干涉司法，强制停止司法程序，公司也恶意申请破产，导致农民工讨钱无门。7月4号，工人聚集在公司大楼外抗议。
 </p>
 <p>
  长沙
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/出租车司机.htm">
   出租车司机
  </span>
  围堵加气站 抗议强制办加气卡
  <br/>
  湖南省长沙市新奥加气站最近更改规定，要求
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/出租车司机.htm">
   出租车司机
  </span>
  必须办理加气卡加气，不接受现金，引发司机不满，7月1号，大批司机将车开到加气站围堵抗议。
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog204/a102616345.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog204/a102616345.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog204/a102616345.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/07/05/a102616345.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

